第時想做operation management, 一個engin master幫到幾多？

宜加讀緊operation management, 主要都係學下啲管理方法多 想知如果第時想做operation, 讀個engin master有無用？ 因為始終engin啲野好似practical啲可以apply到落份工到 就我所講 有無人可以講下邊類engin岩我 另外 如想讀 去邊到讀好？求賜教

Logistic果類掛

Civil/mech/EE唔會比ug non related major讀/做

Cuhk seem